徵收 屯門市廣場/奧海城/荃新天地/中港城 $100以上單據

14日內既

每$100收據 $10收

100蚊就放畀你

成日買野有勁多
你過數比我再寄比你

有冇人買去荃新天地買iphone呀慳1000喎

奧海買得唔得

奧海城豐澤？應該得 我聽日去問下 我靜係需要影影張單儲果個仆街會員點數去佢果個角落生物工作坊加我tg

點樣慳1000

我要你張收據黎會分
每$100收據 $10收 姐係你買10000蚊以上既iphone收返1000

個工作坊咁值錢？
定你唔係自用 換一大堆上網賣
如果係幾有腦